有冇人覺得習大大好似撚狗咁撚大豆侵！

貿易協議 ：疫情關係縮哂水，放下風會買大豆，傻仔侵就信到十足
制裁：去年美國聲大大話制裁，而家呢一刻冇一個政府高官有事
國安法：點知恆指夾左千幾點，垃圾樓香港人都狗衝，樓價冇跌過

最後連出名醒目的誠哥都要加入香港再出發，連登仔炒哂車！

Block 上一頁

而家連澳門人都日日係fb gruop恥笑緊香港人係國際小丑，美國係世紀廢國

好想駁，駁唔到

國安法仲勁過澳門23條，佢地恥笑係正常

喺印度粒晒水喎
退晒兵
好撚廢喎

即係怕印度，但唔怕大豆侵囉

我反而覺得係黑警果招假撤退之後返黎包抄

承你貴言 我好想睇

無咗陳雲大豆侵又真係廢

討論應該以理服人

有澳門身分證就好
有咩集中營驚西 過返去繼續一國兩制 早立過你都冇你咁辣 屌啦星

駁唔到
Block

十三殖民地無英國人管根本同非洲廢國無分別

習總 捱到去年尾再同我講啦